[whatsapp group] 90後扮工 有巴有絲 齊心抗爭

有50人左右，長期有人講野，有興趣填form

[行動po]香港人日程表更新

光復香港

時代革命

缺一不可

fight for freedom!

stand with hong kong

5 demands!

not one less

69

612

push